地鐵波板糖人啲空間感係咪咁差

日日朝早成架地鐵都咁撚多人，氣都透唔到，但啲波板糖人就係出面係咁嗌 入啲入啲入面仲有位咖入啲 嗌到就黎要高潮咁 入面真係有位咩下盲撚左呀

所以我從來唔理佢
唔會逼到人貼人
最少留條隙

請啲廢老就話自己盡左社會責任嘛！

好多位，一定係你呢仆街唔企入啲!

因為中間真係有好多位

正仆街

有咩咁仆街
唔通要屎忽撞棍你先滿意？
留返條隙好合理姐

擺部錄電機播好過啦，反正都係無撚用

屌你 一關門啲人仲有位拎電話出黎叫迫咩？

繁忙時段搭過大圍去九龍塘就知，好多仆街一步都唔行入去，後邊半卡吉位

仆你個街
就係你呢種自私既人
攪到成日上唔到車
我仲要車公廟上車
搭果一個站等多班車
浪費幾多時間

早d出門口囉撚樣
仲有繁忙時間咪一兩分鐘
咁你都等唔切

因為佢唔係入面囉，叫佢試下企入去

收皮啦屌你
難怪政府叫你班港豬等多班車
企入D 有幾難啊
你自己就可以上車
人地就等多班車
你咁撚自私

點解要企咁入先
無啦啦要為左你去屎忽撞棍？
前面果個係女仔我分分鐘俾人告非禮
點解我要為左其他人搞到自己瀨野呀

利申番：我次次都企到好入同冇手禁電話的

成日聽到啲波板糖妹妹仔嗌入啲入啲
正

總有啲傻鳩企出面唔行入去
照衝鳩呢啲傻仔就得

係有呢啲人，我都會照撞入去

啲波板糖人好煩，一啲用都無。有啲月台已經好逼，每度門仲有個係度阻住晒，又開恆大聲公 炒晒佢地啦

學日本逼撚到仆街就岩啦

要3-4個人企得唔舒服去遷就多1個人上車
完全講唔通
1個身位就係1個身位
我老西都唔會讓